【重開】抗爭日程表問題

其實已經有手足講咗一部分問題
但其實仲有一少部分未講

就喺時間上要更長時間準備
呢幾個月其實不斷都有行動，但點解近呢2個月大家話宣傳不足？
小弟覺得喺因為6-8月嘅行動其實喺經過好長時間嘅討論，當時我地6月喺已經討論緊7月中要搞咩活動，但9-10月會開始行動變得好chur，我地依家張日程表連10月都未full。我明白好多手足支持快閃活動，我都支持同理解。但日程表喺多數喺遊行同集會，代表喺大量和理非參加，所以未必接受到突然嘅活動。

建議：
其實已經有手足講過好多次，多番啲行動post。其實熱門真係會鬼，一啲失敗主義言論，同一topic 幾個post 都係熱門，我就覺得刻意比人刷上黎，同埋連登仔們 唔係講一個“推”字就救到香港，發表意見，錯，有不足，咪繼續諗點改善囉。呢度就喺比你發表意見，點解之前咁成功喺因為大家一齊傾先似AI。

1/10

2/10

3/10

俾d意見呢個活動 準備緊

榮光盃 以波會友 撐morey

推